想督灰投誠，細佬決定公開當日掟磚掟鐵枝狂徒既身份

條友叫袁萬聲，當日又掟磚又掟鐵枝又磨尖鐵枝，條友又係網上+現實世界煽動人衝擊警方防線，成日話自己有阿頭李導演照，唔撚怕警犬，又話自己老豆老母對自己唔好

好在我地前線手足見佢痴痴地無聽佢講野，純粹和平集會

Louis Yuen

岩，仲叫人收皮
一睇佢個金毛飛就知唔係好人

推

我係佢中學同學，但係為咗其他義士，我為有大義滅親，呢張就係佢嘅相

屌你老母篤灰狗

篤出嚟都好，因為真係怕有鬼混係義士入面

拉人啦 呢個就真係暴徒啦

暴徒

企最前串通白衫黑警

告得暴動

仆街 鬼嚟㗎 支持警察執法

唔識玩 電子報案啦
有email就得